覺唔覺今次跌市已經打走哂 聽人玩股票又想玩埋一份嘅散戶

😂

唔覺
仲係好多人討論
美國d仔冇野做個個當打機咁買賣

梗係啦 止蝕晒 風險管理 要保住本金

捱過呢段就fatfat